睇波不賭波？

港難當前，當然不賭! 希望一班賭波高手幫下義士 !612基金好，星火又好，救救一班被香港政治的人!